觀塘馬會多人到

條隊仲多過排口罩既人
打左幾百個蛇餅

去馬會搶錢

頂我以為有口罩賣添

好多善長人翁

又做善事